所謂泛民主派, 既不廣泛, 也不民主, 更非派別

既不廣泛
--- 其實只係一堆大中華膠同和理非非, 激進少少或者有新的理念都會被打壓
也不民主
--- 望下plan B單野已經知
更非派別
--- 雖然派別內部有唔同政見好正常, 但係所謂泛民根本連基本的紀律同合作都無, 2012年公民黨企圖推名單第二名的人入局, 民主黨李永達陳樹英兩公婆攬炒 (雖然我覺得公民黨都有份造成)
2016 年馮檢基無故空降新西 (呢個真係有問題, 佢可以選九西或者排第二保住九西果席, 2012 年果陣譚國僑已經輸Q左, 根本唔應該咁大貪, 唔係下下都好似新東D選民咁醒咁勁

仲有好多單野都罊竹難書, 請各位連登巴打補充

只係一班貪份糧等人養而千方百計阻止後生仔上位既老屎忽

2016 年馮檢基無故空降新西

連燈仔話佢唔算空降㗎

屌票聯

新西本身已經有好多隊當區的係度
街工, 白鴿, 公文袋, 陳偉業, 李卓人同朱凱迪 已經六隊, 有五個人當選已經好盡 (仲未計熱普城同本土派)
新西得9席, 馮檢基叉隻腳埋去做咩?

仲未計戴妖雷到嘥左成4萬票落朱凱迪度
分分鐘將呢57000票分配得宜連麥美娟都可以踢走埋

空降新西冇問題，果個係比例代表制，唔係單議席你死我活，真正死因係雷動雷晒d票比朱凱迪

我唔撚知

淨係知道連燈仔幫馮檢基含得好開心

雷左40000票係一個因素, 但係你都要計有幾多隊販民? 成七隊, 邊有可能七隊都出到, 2012仲話可以出六隊博新東咁, 但係2016有本土熱普城分左D非保皇的票, 六隊已經係過多
如果紀律良好出最多五隊, 再加埋唔亂咁雷, 應該可以穩殺麥美娟, 變成5販民1熱3皇的結果

我從來冇聽過大大個政黨話人𠝹票
依家仲要成個所謂泛民去咁講
個種胸襟個種態度
難怪回歸廿一世都係一事無到

又有大把人爭住含喎

分餅仔

分唔掂喎

邊啲連登仔有咁講過？QUOTE嚟望下

我淨係見到好多人屌16新西泛民屌基𠝹票，
今次18你空降九西再屌返人𠝹票